移加李婉華 - Hire Nation 特約｜ 加拿大救生艇計劃 搵工攻略

最重要既info, 佢地話收到風，年中先會公佈其餘既HK pathways

呢個唔洗收風都知啦，都未公佈晒。

時間你知？

2月8日加拿大官方咪講過年中公佈其它pathways囉。

汁？

DETAILS係講左年內公佈架

依家年頭
之前講咗「年內公佈」
唔係年中就年尾㗎啦
定佢已經有個時間表講邊日？

自己搵多d汁睇，呢d過氣明星Kol畫盡量少睇。